明知再問你 結果只有 越問越不堪

我愛你

食左屎?

咁早

同你表白比啲咁既回應人

收皮啦

我都愛你

btw送左花俾我未

沒有足夠眼淚無謂亂愛你

關你撚事咩食屎狗

一早叫你愛我

食左佳之選未呀今日

問你老母

掛住我條jerjer？

久違了的有沒有我

食咗啦屌你老母

乖乖豬

你係咪想識羊咩? 我俾佢tg你

我有佢tg呀
但無乜私底下傾過